【估國家】翹腳踢親人拒道歉 地鐵阿叔怒摑中女

新加坡一名男子坐地鐵時翹腳，疑踢到坐在旁邊的女子，二人隨即爆發罵戰，男子更一度出手打人。有關片段引起網民熱議。

片段於周二被上傳到facebook，可見一男一女在車廂中並排而坐，男子兇神惡煞指罵坐在旁邊的女子，雙方吵得不可開交，粗口橫飛。男子一度出手想掌摑女子臉部，女子敏捷地擋開。

有目擊者表示，女子當時正在睡覺，未料男子翹腳時不小心踢到她，女子驚醒後追問男子為何踢她，但男子否認，並不肯道歉，雙方就開始互罵。

這位目擊者其後做「和事佬」，嘗試平息事件：「我問他：『如果你正在睡覺，然後有人翹腳踢到你，你醒來後質問那個人，但那個人否認而且沒有道歉，你也會生氣，是同一個道理。』男子聽畢就保持沉默。」

新加坡8頻道新聞

香港同新加坡差唔多啫

度度上左年紀既都係咁, 自己錯左仲大大聲屌柒人

冇聲出